懇請各位手足參選杏花邨區議會，踢走工聯會

懇請各位手足參選杏花邨區議會，踢走工聯會。因其自動當選多年，較易推倒，只求有志者振臂一呼，本區居民定當共襄義舉，還我美好家園。謝謝！

已經有人去選,當區居民黎,佢上屆都有選,但輸好多票

希望佢做多啲宣傳

sorry,原來換左人
呢個至岩

但未見過佢